<resources>
    <string name="app_name">SellerApp002</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string-array name="generals">
        <item>昆山卤鸭</item>
        <item>宫保鸡丁</item>
        <item>麻婆豆腐</item>
        <item>山西腊肉</item>
        <item>红烧肉</item>
        <item>南京咸水鸭</item>
        <item>红烧排骨</item>
        <item>清溜虾仁</item>
    </string-array>
    <string-array name="details">
        <item>昆山，河港纵横，湖泊众多，芦苇丛生，草滩密布，历来是野鸡、野鸭、野兔栖繁衍的场所。昆山卤味以前用野生动物卤煮。昆山东北角的角市镇，早在清代光绪年间就加工卤鸭而远近闻名。当时，全镇加工卤鸭的店家有10多爿，其中以邱邑芹的丘德斋野味店，吴少堂的太和馆和周家的醉月居最有特色。 随着社会的发展，荒滩的改造，野离日趋减少，昆山卤鸭便改用大麻鸭卤煮，加工工艺吸取了苏州酱鸭、南京板鸭、常熟叫化鸡的特长，不仅保持醇香味美的特色，而且肥而不腻，嫩而不烂，鲜味入骨，营养丰富，老少皆宜，并有健脾开胃、增加食欲的功能。 1979年以来，昆山先后新建了以生产卤鸭为主的三家食品公司，开放了五家卤味馆，个体加工经销户也得到了发展。周市镇历史上太和馆、醉月居、丘德斋等味馆的后代纷纷应聘到苏州、上海等地掌厨献艺，昆山卤鸭便四处飘香，成为人们餐桌上的又一佳肴。</item>
     <item>宫保鸡丁，是一道闻名中外的汉族传统名菜。鲁菜、川菜、贵州菜中都有收录，原料、做法有差别。[1]  该菜式的起源与鲁菜中的酱爆鸡丁，和贵州菜的胡辣子鸡丁有关，后被清朝山东巡抚、四川总督丁宝桢改良发扬，形成了一道新菜式——宫保鸡丁，并流传至今，此道菜也被归纳为北京宫廷菜[2]  。之后宫保鸡丁也流传到国外。
     宫保鸡丁选用鸡肉为主料，佐以花生米、黄瓜、辣椒等辅料烹制而成。 红而不辣、辣而不猛、香辣味浓、肉质滑脆。由于其入口鲜辣，鸡肉的鲜嫩配合花生的香脆。</item>
     <item>麻婆豆腐（英文名：Mapo Tofu）也称为陈麻婆豆腐，是四川省汉族传统名菜之一。制作原料主要有豆腐、肉末、辣椒和花椒等。
麻婆豆腐始创于清代同治年间，由成都万福桥“陈兴盛饭铺”老板娘陈刘氏所创。因她脸上有几颗麻子，故称为麻婆豆腐。
麻婆豆腐外观色深红亮，红白绿相衬，豆腐形整不烂，吃起来具有麻、辣、烫、嫩、酥、香、鲜等风味，突出了川菜“麻辣”的特点。</item>
        <item>腊（xī là 同“臘”）肉是指肉经腌制后再经过烘烤（或日光下曝晒）的过程所制成的加工品。腊肉的防腐能力强，能延长保存时间，并增添特有的风味，这是与咸肉的主要区别。腊肉并非因为在腊月所制，而为腊肉，腊月的腊（là）与腊肉的腊（xī）在古文里并非同一个字，亦即，腊月的腊是繁体的腊，而腊肉的腊本来就是腊月的腊的简化字。所以，腊肉之所以称为腊肉，至于为什么现在人们都读là，而不读xī，除了简化字的原因使两个字没有了区别以外，可能确实跟腊肉一般都在腊月里制作以待年夜饭之用有关。</item>
        <item>红烧肉是热菜菜谱之一。是（陈府）名正松很热爱吃的一道菜，以五花肉为制作主料，最好选用肥瘦相间的三层肉（五花肉）来做。红烧肉的烹饪技巧以砂锅为主，肥瘦相间，香甜松软，入口即化。红烧肉在我国各地流传甚广，是一道著名的大众菜肴。</item>
     <item>盐水鸭又叫桂花鸭，是南京著名的特产，中国地理标志产品。因南京有“金陵”别称，故也称“金陵盐水鸭”，久负盛名，至今已有两千五百多年历史。[1]
南京盐水鸭制作历史悠久，积累了丰富的制作经验。鸭皮白肉嫩、肥而不腻、香鲜味美，具有香、酥、嫩的特点。而以中秋前后，桂花盛开季节制作的的盐水鸭色味最佳，名为桂花鸭。[1]
盐水鸭最能体现鸭子的本味，做法返璞归真，滤油腻，驱腥臊，留鲜美，驻肥嫩，常吃盐水鸭还能抗炎消肿拒衰老，心血管病患者尤适宜。</item>
        <item>红烧排骨，家常菜。此菜味道香咸，排骨酥烂，色泽金红。男女老少人都可食用。适宜于 气血不足，阴虚纳差者；湿热痰滞内蕴者慎服；肥胖、血脂较高者不宜多食。</item>
        <item>清溜虾仁是江苏地区汉族传统名菜，属于苏帮菜的一种，即以虾仁为主要材料炒制的菜肴。清炒虾仁因其清淡爽口，易于消化，老幼皆宜，而深受食客欢迎，它的配料可以随个人喜好而变化，做法多样。虾仁含有丰富的钾、碘、镁、磷等矿物质及多种维生素，尤其是虾仁中含有许多虾青素，是目前发现的最强的一种抗氧化剂，是对人体十分有益的食材。</item>
    </string-array>
     <string name="detail">     盐水鸭又叫桂花鸭，是南京著名的特产，中国地理标志产品。因南京有“金陵”别称，故也称“金陵盐水鸭”，久负盛名，至今已有两千五百多年历史。[1]
南京盐水鸭制作历史悠久，积累了丰富的制作经验。鸭皮白肉嫩、肥而不腻、香鲜味美，具有香、酥、嫩的特点。而以中秋前后，桂花盛开季节制作的的盐水鸭色味最佳，名为桂花鸭。[1]
盐水鸭最能体现鸭子的本味，做法返璞归真，滤油腻，驱腥臊，留鲜美，驻肥嫩，常吃盐水鸭还能抗炎消肿拒衰老，心血管病患者尤适宜。      </string>
    <string name="title_activity_sign_in">SignInActivity</string>
    <string name="title_activity_login2">Login2</string>
    <string name="title_activity_waiting">Waiting</string>
    <string name="title_activity_sign_up">SignUpActivity</string>
    <string name="title_activity_menu">MenuActivity</string>
    <string name="title_activity_order">OrderActivity</string>
    <string name="title_activity_info">InfoActivity</string>
    <string name="title_activity_update">UpdateActivity</string>
</resources>
